無室內/有蓋車位既車主

其實你有冇諗過你部車曝曬一日既感受？
你出去曬30分鐘試下咩feel

我都覺好傷車
但係外國住HOUSE都係泊街

南區有D靚車都係泊室外 日曬雨淋

所以尋日架林寶咪著火

無問題喎，最多揸3、4年就換車：女車主，長泊室內，留有體香.....

冬天咪比佢凍返夠囉

整個車冚會唔會好d?
不過如果用人既角度既話 叫佢跑110km/h 咪好辛苦？
水溫如果去到90度 佢咪好熱？ 咁不如唔好渣啦

知唔知咩係UV呀大哥

外國好多都係前七先咁泊，香港係買部靚車返黎都泊街

所以好撚多車都係甩皮甩骨

香港都係一樣, 泊爛地既都係錢七多

阿媽女人？

建議你去西敏行一轉
超跑都係泊街邊

廿二世紀都就黎
啲原始人都重覺得車係紙紥嘅

對車漆黎講真係無咩影響 無雀屎的話
但熱對interior啲環保膠同皮都好大影響

車冚好似會搞到架車入仲熱
同埋如果有沙會刮花哂

有頭髮邊個想做 xx，鬼唔知有蓋位好咩，起碼落大雨上落車方便，但好多時係有錢都租唔到

真係好傷車，早排轉咗有蓋停車場先知
之前日日曬，一著車就有啲怪聲，依家就無

倫敦個d係起唔到車位就劃位俾佢地係自已屋前泊，香港個d係有停車場唔泊周街泊，攞個極端例子出黎懶有見識

同無車既講都嘥氣啦

內籠黎講, 冚住點都冇直射咁熱, 係太陽落山之後散熱慢少少姐